突發 大圍站沙田站要人！

#大圍
1905 便衣狗捉跳閘 無委任證 比過百街坊圍 有3 eu 到場，1白6藍增援

#公眾安全情報 #民防等級速報

1904更新

大圍及沙田站有民眾衝突，警方或會以武力介入。本頻道對沙田區的民防等級提升至3️⃣注意，請民眾注意安全。

又想鎮壓市民

#Kill#

幫推

幫呀

要人

咪圍

班狗又有借口捉人

救人要果斷 救唔到就唔買一送十

推

推 沙田友

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

10分鐘前走左，見啲人啪手，唔係已經無事？

大圍站散場